“恭介 過佢!”係咪足球漫畫歷史上最熱血一幕？

雖然結局還是充滿遺憾，但成就了足球漫畫的經典

我覺得第二次有咁熱血感覺係15年香港對卡塔爾的最後六分鐘，可惜還是遺憾

係

迪路菲奧 爆佢，熱血d

好燃，乜動畫

閃電十一人

細個睇冇諗過會吹雞

條女講 頂入去阿

好淫 扯左

俾鄉下仔射穿真係好熱血

久保嘉晴

仲有角球

這是？

足球風雲

E ta na lu no~Bliz DAN DO!!!

青蛙跳倒掛金勾

爸爸

永恆暴雪！

入完就死咗嗰場？

後面無限loop 嘉晴二世...